六號不如改名啦

叫 大陸浩明好啲
成日吹奏大灣區 屌你老母

越睇越差

你地有無野想講下

典型打工狗
老細叫佢講乜就講乜

Rubber band 又6號 邊個陸號啊

垃圾節目睇嚟把撚

你睇完topic再花多幾秒睇埋個內容其實係咪會有人切左你忽肉呢

肥媽隻

食咗鸚鵡屎未?

推

6號

侮辱晒rb嘅6號

真係唔知答案